召喚土瓜灣波友

有無人比我屌過同飛過拖鞋

屌你呀喇叭錦

你把聲真係好撚煩呀屌你老母